曾經我都係和理非（請起底），去到而家勇武掉核彈我都支持！

起過底既就知我7-1開左個post屌勇武，但經過呢兩個月我真心睇清楚政府同狗既喪心病狂！政府根本唔聽民意，佢地根本無諗過攞返民心，最多都係放大前線既過錯去孤立佢地，令到佢地越黎越少人支持者同時減低前線既支援。

政府而家只係淨返狗既樣野去維持政權，只要呢樣野受到打擊，政府就無能力維持管治，只有管治失效先可以令到香港人同政府企響平等地位談判！

對於和理非撚，企出黎支持可以鼓舞前線手足士氣，提供物資可以令前線更多人手。再者，你地既支持可以令到前線手足覺得自己做既野係啱，亦都可以令佢地唔會覺得無人理解而走去牛角尖。

前線手足，你地放核彈都唔緊要，不過呢，對於D狗，羞辱比流血更有效打擊士氣

不割蓆

推！